果條簡淑兒真係好撚柒

笑到成隻狗咁
好意思有人叫佢女神
整完都咁柒

正評不解釋

agger

好人好者鍾意呢條女都係食屎大既狗公

Sa dog ho ball

U 靚

就嚟28歲仲扮學生妹

波台清又搞事

好波

hi

又出黎呃正皮

頭先想毒撚去慧安園食野 call埋你

屌你老母我係你格離
去緊馬會

佢屋企間珠寶店

食啦 試下煎餃加西米露

無去到 下星期再去

有家底？

星期六入黎撞你先

人地有樣，有家底，有學歷，有綠卡
樓主繼續酸啦

食住西米露等

樓豬有白卡

自從網上比人吹奏完,我地住慧安既都懶得排隊買啦 多人到痴線

邊撚個

我係女但我鍾意佢個樣，
想整到好似佢咁

酸乜撚野
佢有家底就唔比人覺得佢柒？
大撚把靚女唔狙啦
人地仲要靚過佢

唔覺佢靚 大陸味

應該係話有家底既女想紅真係好易

要排咩

對眼好肉酸

新假期jetso死全家
乜撚都都比佢地推到好撚多人又貴埋
鬼唔望堆小編全撚部食物中毒死撚左去

要呀

好耐冇食啦

而家落樓食

Hi rubbish

相認post

我覺得佢笑得好甜

你就成隻狗咁

但我食飽左鳥 下星期

又要整又嬲豬唔俾人話佢整

駁唔到

你隻死獌狗有無咁撚重口味呀
獌聯都捧都算
豬西都j
屌你老味

佢之前貼左張話美國讀書時影
嗰張都ok 但而家個樣真係好誇

頭先行番去都排到彎位髮型屋

岩先食左啦咩？
食左邊間

屎堡

講左咁耐仲未有圖

食左麥記 唔想行去寶琳

相認
即刻走先...

唔好咁重口味啦

原來青去左坑口啪啪啪

yes 面具樣

樓主曲線話自己似女神

返左屋企啦沙狗

整左都算又唔認仲要整得柒
樓下隻哈巴sa皮狗都好過佢

你隻小學雞去返補習社到咪撚出黎啦

沙狗

sorry sa 哥哥

乜能呀你又jer
幫我搵條女
你起下我post就知

小乜撚野妹屌你老味
想嘔

沙b好波

唔抵得人地靚

沙b ho ball

唔認整容

口味又幾獨特喎

同意，佢真係好撚樣衰，成個哈哈笑咁

安祖娜仲靚

唔好咁講小妹

正皮！樓主好波

塊面削骨定打左針都算
個鼻直到間尺
對眼開眼頭假到
仲話自己無整
人唔笑狗都吠

純文字

前後差咁遠都話冇整容

Not u

樓豬ho ball

條女個樣好膠

又整容又濃妝，就黎30歲人仲扮學生妹

純文字都可以討論咁多頁

你個名靚

個乜野月亮眼隔硬吱出黎 好柒

Heidi靚好多

都係嗰句
呢d粗重野我黎啦

屌

笑到成隻狗咁

好想幫佢開眼

仲要勁大波

對眼咁誇張真係好恐怖

樓主講得好

不嬲都覺得佢好柒

屌你老母樓主侮辱狗

g

yes

要酸都酸苟姑娘啦
鬼得閒酸佢咩

屌 好撚恐怖

嚇撚死人

屌嗎？
屌！

樓主有無一米高

愈反愈紅
肯定成為今年10大風頭人物

腰果交

腰果眼

我係絲都唔覺得佢靚 整容又唔認 又係係ig打埋啲咩清者自清既說話 明明就勁介意人地話佢整容又懶係野話唔再解釋blablabla 最撚憎呢啲人

整容又唔認 又係係ig打埋啲咩清者自清既說話 明明就勁介意人地話佢整容
agger!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

Agger

agger！！！
食過edsion果件nel nel整完大膽認
好過佢

整容整得太誇張

佢對眼真係好奇怪 一笑就好不安

55

人唔笑狗都吠

仲要成三十歲仲係度剪齊陰 明明就唔細又扮可愛 整容整到出晒面都仲要話人地拎佢最樣衰既相黎講 整容本身唔係一個大問題 整完唔認死撐仲要話咩清者自清係好撚大問題囉！！！！ 睇佢ig打啲野就嬲

agger
ig打d野真係

好樣衰

其實佢真係好撚怪個樣

終於有人開post講
真係撚柒到仆街
見到佢嘟嘴就頂唔順

岩

簡狗收撚皮啦
整到咁柒真係哂撚左堆錢

收到風佢係套cctvb戲比人斬鳩死左
抵死la

靚 邊撚度靚 睇個

三十歲剪齊陰有咩問題？真心問

隻眼想點 ^^ ?

沙狗好波

留名

其實點解可以唔認整咗容 同會有人信佢冇整
佢成日都扮Q好嘔心

好L樣衰

屌咪話人地拎你選美果陣既炒車相對比啦
睇埋片都認唔到係同一個人
個面形都唔同晒 化妝可以化到咁不如出黎教下點化 我相信佢可以揾得多過整容醫院

佢一定有削顴骨同整雙眼皮 咁明顯都可以唔認

本身雖然唔靚 都算幾正常
而家咁既撚樣

仲話我打手
屌你

我都想知
剪咩髮型無問題架，襯返自己個樣就得啦

仲有開眼頭

真係有整過咩
我覺得落左妝同以前應該一樣

gg

真

啲正皮多撚到

正皮嘅我屌晒你哋老母

哦

佢咁樣都叫冇整容我冇野好講

我屌埋你地果份

講咩呀你地 簡兒BB有份參加超級女神聯賽架
佢係得到你地承認架

2016-17 LIHKG香港女神聯賽第二十二輪投選專區

我承你老母咩
阿豬阿狗都叫女神
食撚屎啦你

你講晒粗口都無用
簡bb係你地全部都有份選出嚟嘅女神
事實擺在眼前 你地想唔認都唔得

屌你好撚正

覺得佢幾可愛，佢都柒

叫我地呢d肥矮毒柒點算

識貨

2016-17 LIHKG香港女神聯賽第二十二輪投選專區

巴絲快啲幫手入去投簡淑兒

佢要同千雪比？

你入去打簡淑兒三個字就ok